Простейший сервис sign
Простейший сервис events

################### Mobile Agent
Регистрация:

При запуске приложения, открываем форму регистрации
user-name/e-mail, имя устройства
После нажатия "Погнали"
Дергаем сервис /kernel/services/sign/up
Посылая user#name и imei

Сервис возвращает идентификатор сессии (ISid в составе ключа SKey).//SKey должен содержать {user-id, mobile-agent-id, event-classes {id, name, description}}
Можно начинать работу.

Репортим евенты на сервер:
Нажатие кнопки Вкл - евент (IEvent)

Смотрим пустая ли переменная которая содержит сессионный идентификатор. Если пуста то:
Дергаем сервис /kernel/services/sign/in
Который по IMobileAgent вернет сессионный идентификатор ISid.
Если сессия идет, то используем ISid, при отправке сообщения на сервер, дергаем сервис /kernel/services/events/push, передавая ему ISid и IEvent

Нажатие кнопки Выкл - евент (IEvent)
Смотрим пустая ли переменная которая содержит сессионный идентификатор. Если пуста то: ничего не делаем
Если сессия идет, то используем ISid, при отправке сообщения на сервер, дергаем сервис /kernel/services/events/push, передавая ему ISid и IEvent

############################ User send commands (from Web interface)

Из ЛК запрашивается статус мобильного агента.

Пользователь нажимает на кнопку, включить.
Посылаем команду "активировать режим сигнализации".
Дергаем сервис /kernel/services/mac/exec
Тип команды и аргументы для нее, 

Пользователь нажимает на кнопку, выключить.
Посылаем команду "выключить режим сигнализации"
Дергаем сервис /kernel/services/mac/exec


## Узкие места
1. Список классов событий. Из базы? Непонятно можно ли реализовать
дешево логику разделения событий, так, что бы была возможность
обновления в течении этой или последующей сессии.
2. Список команд. Аналогичная предыдущей проблема.


###############
Список задач:

Автореконнект для MySql соединения в JBoss7.

Реализация простой модели детектора событий.
	Если среднее ускорение по модулю невелико
	то это либо снятие колес либо эвакуация.
	Если среднее ускорение по модулю велико, 
	и действует на протяжении 1 минуты, то
	с большой степенью вероятности это угон.
	Добавляем промежуточное состояние, тревога
	уже началась, а детектор медлит с определением
	типа события.
	Если ускорение маленькое по модулю но имеет 
	перегиб в направлении, около минуты одно
	направление и далее другое то это эвакуация.
	Если маленькое по модулю и не продолжительное, 
	с маленьким пройденным путем, то это снятие колес.

Дополнение для различения снятия, установки на сигнализацию:
//Сброс через три гудка - включение
//Сброс сразу - отключение

Поменять на SS генерацию id для пользователей.
Кошерные пользователи с id [2-30], без регистрации в drupal.
По запросу /kernel/services/users/cool выводить их список
А по регистрации без пароля использовать один из 29 id.

На подумать:)
Распознавание микроколебаний руки человека.
Когда телефон берется в руку, визуально, телефон
может отмечать это:)

